［Netflix/韓劇］點解好似無人講《Hi Bye 媽媽 하이 바이 마마 》

金泰希真係好好靚

我集集都喊都想死
大家覺得瑜理會唔會留在陽世？
雖然我好鐘意瑜理
但最後留係度既話 好tvb劇情
瑜理咁天使
可能佢會令到珉貞同鋼和感情好番
修補番幾個家庭的關係咁

我有個想法
珉貞配機師仔仔 加復職
鋼和配瑜理

Or
瑜理上左之後
珉貞有左
生出嚟果個就係瑜理轉世

韓劇成日爛尾
我真心希望哩套唔好爛
TVN高質

跑錯片埸

返北韓啦

樓主在嗎
今日喊咗3次
個心睇到好酸

點解呢度冇人睇
幫樓主推

推

可能啲走左去第二個post 度討論
我等埋星期日個集先睇
本來諗住儲夠四集先睇
但覺得自己未必忍到咁耐

有第二個post?
我搵唔到
好想同大家瘋狂討論劇情
唔得架點忍到咁耐
我而家要等24個鐘 成個人已經心不在焉

복한에 가고 싶지만 복한인이 아니다

你咁樣搞到我想而加開封
儲兩集睇 開心啲

老豆望住個女訓覺喊

你而家睇到第幾集?

我未睇最新個集架
劇透死全家

未睇今日個集
睇左十集

我覺得劇入面個個人都好可愛
個個都天使得唔得架
心軟搞唔掂

呢一幕呢淚水湧出嚟
即刻諗起佢有幾掛住個女同孫女
靈堂嗰到好催淚

原來有巴絲都追緊

可以不斷睇嗰種感覺係正嘅

最近睇緊邊套韓劇【10】

見到好多人講緊

睇完今集感覺瑜理應該走硬

睇完逼降
見到條點都覺得係黎搞笑

想像唔到佢走個陣會點
我實喊死

幼稚園金老師結婚嗰到又係好感人
個爸爸真係好錫個女 好鄧佢開心
一開始覺得嗰一家三口嘅鬼好煩
但係知道佢哋嘅故事後覺得佢哋真係好慘
人生真係好無常

Hi bye mama呀嘛
好難留
Btw仲有幾多集

但係關女女咩事

16集完
仲有5集

金老師好孝順
望番自己完全係不孝

同埋好靚女

個個支線故事都好好
連阿妹 班八婆都反枱
差棒球線未收

個個都自殘來應對至親離世

好想知佢點解咁
唔通真係基？
我覺得可能係職場欺淩

如果瑜理再次離開
我幻想唔到佢阿爸阿媽阿妹會有幾傷心
對佢哋嚟講會係極大打擊
而家諗起又好想喊

關打假波事?

今次應該會好好講底遺願
至少唔係突然講bye bye

反枱嗰下型到
李小龍

金泰希開始識做戲了，演媽媽演得幾好，好表達到對自己個女既愛同擔心
支線唔拖泥帶水幾好
利申:一開始係為左睇高潔甫先睇

可惜應該無咩機會再笑下

可能係佢上年生左BB所以容易入戲啲

準備定紙巾抹眼淚

邊個阿妹?

女主阿妹條線都收咗
食咗幾隻字

集集都喊到死。

原來下個禮拜真係停播

喊到個心勁酸
好慘

好睇

頭幾集已經喊到死

會唔會49日攞返位置係假
帶走個女至真?

集集都有喊點

編劇好勁,用女主死後復活
黎探討生母後母,仲有三角戀問題

但係點解要帶走佢
因為佢見到鬼?

有多個po講套劇
瑜理復活任務主要將後母同前老公好個夫婦關係

仲有就係神上身瑜理個女身上芒實瑜理表現，所以佢個女先見到鬼。

預咗最後幾集同大結局放好多催淚彈出嚟。不過希望交代得好少少。唔好俾觀眾有感覺爛尾

人哋叫高甫潔呀

今集又喊死我
Btw點解無預告

記錯名自膠
由2015年泡泡糖開始留意高甫潔，差唔多睇晒佢做既所有戲，最深象既頭戲係MOTHER、GO BACK夫婦同今次HI BYE MAMA

理性上瑜理係應該放低，之後就走
但係感性上始終覺得瑜理同鋼和一齊好幸福

啱啱先發現原來佢有係鬼怪出現過

覺得哩兩集有少少拖
回憶殺無問題
但已經唔想再睇手術室 同場車禍既畫面
重播又重播

仲有四集
千奇唔好爛尾
仲有諗諗下瑜理成個stalker 咁係人地身邊五年
其實都幾恐怖

12集同8集都喊到我放聲痛哭咁款

推！多d人討論！
今集又喊死

成日都玩呢類題材

終於知 我睇到一定仲以為佢諗住拖到下集先講瑜理做左鬼5年

但係喺鋼和角度嚟睇 係好心痛好內疚好自責
自己老婆死咗之後仍然一直守住喺自己身邊
仲要睇住自己同第二個女人喺埋一齊
老婆對自己咁忠心 但係自己就咁快再婚
佢一定覺得自己對唔住瑜理 唔知點面對佢

第8, 9, 12集我都爆喊
無嘅 珉貞喺鋼和最低落最頹廢嘅時候仲一直陪住佢
冇嫌棄自己不特止仲冇嫌棄自己個女
仲主動提出想辭職專責照顧個女 做佢真正嘅媽媽
鋼和一定好感動嘅

三個女仔喺埋一齊嘅劇情都幾好睇幾好笑
已經算係呢套劇難得嘅笑料
都可以話佢哋變好朋友嘅劇情令到瑜理可以更加親近棲旴
令到珉貞信任瑜理
可能係鋪排之後珉貞得知原來佢係棲旴親生阿媽嘅劇情
令珉貞崩潰
始終佢哋可以話係珉貞唯一嘅朋友

佢阿媽話對唔住佢 唔知關唔關事

好襯

同埋後母唔係唔好，但可能太少時間去寫佢地之間既愛情，成日覺得佢同鋼和尷尷尬尬咁

係康華自責緊自己，所以心窗未自己打開

康華=鋼和

佢應該係覺得自己唔可以咁開心, 如果唔係就會對唔住瑜理

係帶住個女去娶珉貞，所以自責內疚。
其實套劇講埋珉貞屋企人對呢場婚姻會平均好多。但無提過

*平衡

2020年3月27日，tvN方面通過官方立場表示：「周末劇《Hi Bye, Mama!》將於4月4日和5日停播，屆時將代替播出特別節目」。製作組說明道：「因為無法避免的日程調整以及更安定的製作，決定休息一周」。

講乜鳩呀睇中文都唔明為咩野而停播

지난 27일 tvN 토일드라마 '하이바이, 마마!' 측은 "4월 4, 5일 1주 휴방을 결정했다"고 밝혔다. "불가피한 스케줄 조정과 보다 안정적인 제작을 위해 휴방을 결정했다"라며 "해당 날짜에는 스폐셜 방송이 대체 편성될 예정이다"라고 덧붙였다.

應該啲演員schedule 問題
同埋肺炎太嚴重 為左員工安全問題停播

利申 我估

要等兩個禮拜
我驚唔記得晒啲劇情

不斷聽ost
啲畫面又一幅幅咁喺我腦海浮現
諗返起都眼濕濕
真係好慘
Hopefully sky好好聽

3p 咪得lor

哩套真係好高質
角色描寫得好細膩，主要角色都演得好好
男主角，外母外父真係演得好好

外父靈堂爆喊最深刻

睇嗰一幕嘅時候啲眼淚爸爸聲咁流

鋼和知道左咁多年嘅事....
來緊會點

有冇人有睇今晚個特輯?

今晚有特輯咩

製作花絮+第13集預告

好多人睇架

想問係邊到有得睇?

where can see

TVN ig有得睇預告
啱啱我係睇直播 唔知邊度有得睇翻特輯

同上

今晚先知無得睇好失落

點解無得睇既😭

原來個細路仔個親生阿媽 有被人鬧
我好似太唔update 添
btw 我剩係搵到bilibili有花絮
tvn得韓文
特輯影都唔見
幾時有善長人翁可以翻譯上youtube
得indo subs...

我睇特輯預覽圖，似係傳統演員短訪+拍攝花絮

睇左4集悶到想棄喎

又話今日有既，仲未有架屌

通常10點update

我飛哂啲鬼傾計既part
又長又冗
淨係睇綱和同瑜理既part

到底瑜理會唔會再死過

係邊個死咗入棺材

男人老狗睇到個啊爸係靈堂喊個Part都眼濕濕

睇個劇名
都似啦

今集喊到我

我都係，其他鬼完全唔想睇

今集又喊死我
痴線中尾段不斷喊
點解可以咁慘

仲要冇預告
個心好辛苦
睇住鋼和咁內疚自責 喊到我

呢套野我第一次喊係靈堂佢老豆無啦啦嚎哭
搞不撚掂

有d拖，有時會飛

冇預告果下真係好難頂

搞到我而家成日好擔心瑜理

我見瑜理喊鋼和都無攬過佢一次好心痛

喊到眼痛

我都係

鋼和同瑜理喺後樓梯嗰幕真係喊死

瑜理終於下定決心想生存落黎

有預告啊！！

其實覺得呢個設定幾好
代表其實鋼和對瑜理係內疚 唔係愛
令我覺得鋼和個角色更正

話唔愛就真係可以唔愛

諗番起一開始瑜理問鋼和自己死左鋼和會點
鋼和話由始至終只愛瑜理一個

我feel唔到鋼和係愛珉貞。。。

OMG
萬分感激
好希望好希望好希望瑜理最尾可以留低

唔知點解兩公婆好似好見外咁
完全冇咗佢之前同王瑜理嗰種互動
不過佢應該都好感激珉貞嘅
始終不顧一切同佢一齊同埋願意一齊湊大個女
其實如果代入落鋼和到
我都唔知應該點算好
手掌又係肉 手背又係肉

多咗個王字

係囉，完全唔似兩公婆

佢應該係太內疚同自責
冇見到佢最後一面不特止仲要再婚
所以就唔夠膽攬佢

其實佢似唔敢攬多啲
因為佢好自責自己明明話唔娶第二個 轉個頭又咁做 仲要比女主知道哂

有略略提過珉貞屋企人唔同意呢場婚姻

係

其實珉貞都幾慘
自己全心全意愛個老公
但係個老公唔嗲唔吊 又唔肯對自己打開心扉

幾時有下一集

下個禮拜六

咁耐

不斷聽OST可以令你個心舒服啲
我依家都loop緊

等得好辛苦

Hen個首to you真係不得了

14集喊到仆街 樓梯

癡鬼線
好耐未試過有一套劇令我每日都為啲主角擔心
仲要搞到我喊到豬頭咁

下星期係咪結局 16集

十六集先結局喎

你長期Mon Post 咁 次次都覆得咁快

係
To you同Hopefully Sky都不得了
試過聽聽下OST突然又諗返起瑜理爸爸靈堂崩潰嗰幕
即刻又眼濕濕

幫你搞旺個Post

又係時候搵新戲睇

下星期日大結局
話時話仲未交代嗰個棒球選手嘅故事
得返兩集咋喎

等待期間睇埋梨泰院同Money Heist
兩個都推

哩排我走左去睇紀錄片
成日走去隔離Mon Post
聽日先睇哩兩隻

係咪Tiger King
聽講最尾痴咗線

推夫妻的世界

Money Heist中間有少拖
不過頂得順嘅

Money heist 一早睇晒
梨泰院無興趣
我韓劇好難搵到套想睇既

唔識聽韓文

我一開始聽到梨泰院講報仇都覺得麻麻
但係睇落又幾好睇

Oh原來你睇咗Money Heist!!!
咩係哩兩隻

係啊 集集都好痴線
條條友都係pk 嚟
個個土皇帝
Joe 衰在on 居

係喎仲有呢套

我打錯字
我話聽先睇埋係hi bye mama 個兩集

同埋其實機師果家人為左救sowu犧牲左都好感動

希望唔好爛尾

原來你未睇
請準備十包紙巾抹眼淚

Shhhh
原來樓主未睇㗎

我寧願佢跳咗棒球手嗰個故仔
Focus落瑜理到

連我唔睇劇既朋友都睇，無悶場

播曬未?

未，依家得6集

Okay等吓先
費事我陣間又心不在焉

我估係講佢地知道左瑜理可以留底既方法
鋼和就唔係好接受到 唔想她死多次
珉貞就話如果瑜理要番個位置的話 她可以讓番出嚟
中間有個男人話 鬼係咪都有慾望想復生 搵到機會留番係人世
利申：未睇十三四集
韓文廢渣 可能解錯晒

都已經好勁

樓主勁到
我仲以為鋼和鬧瑜理添

唔會啦，佢入賢情姐間店個表情都唔想佢走

姐姐話咗比鋼和聽瑜理要搵翻自己嘅位置
鋼和喊住問瑜理：你應該要質問我點解要再婚，同我講呢個係你嘅位置，要講先得架啦
聽唔明個區魔師講乜
瑜理同珉貞講 對唔住
珉貞：你成日講對唔住，想我點？
珉貞對鋼和講：全部野都係個個人架嘛，所以我決定拋棄oopa

大概聽到係咁，可能錯

今集先覺得高甫潔好正

我覺得可以加插珉貞家人對鋼和態度觀感嘅劇情內容，會對珉貞角色描寫可以再豐富啲同多咗一part內容 好過多咗時間重覆講三個對佢哋之間嘅感情，減少拖戲感

原來31歲
我以為得廿幾

劇情唔錯但係真係好慢有好多位都係一路碌電話一路睇住

其實死唔死都好難唔爛尾

我見樓下啲comment都係咁解
應該差唔多

我覺得有爛尾feel
我見預告下面啲comment 有講
個mama其實係指珉貞
因為棲杼從來都係叫珉貞做媽媽 而叫瑜理做漂亮阿姨
所以可能係瑜理返番嚟佢既位置
加上瑜理都話自己想搶番

但係我就覺得瑜理活著只會更加痛苦
除非珉貞只係因為同情心而非愛情同鋼和一齊
鋼和係愛瑜理多過珉貞
但無論瑜理會唔會留㡳
總有一個係sad ending
計我話瑜理走左而大家都放底左
先係一個不完美之中的美好結局

其實珉貞根本無做錯任何事 佢又咁好人 唔想佢咁慘要退出 但另一方面又想瑜理留得底人間😢😢

agger 覺得珉貞好慘 佢真心係一個好人 唔想佢被拋棄

所以呢個死結希望最後兩集可好好交代到 唔想再有人傷心啦

唔係又救個女多一次，之後死

印錯咗先掉

我係上套阿斯達年代記先留意到佢，
同套劇個阿妹一樣，好精緻好似洋娃娃
兩個都好靚

大家準備好未

哩集唔太掂喎
悶到
感情戲好拖
姜涁果度同瑜理阿媽個度都叫感動少少

大家係時候要放低

希望唔好爛尾/bbq 結局
真心覺得成套劇都好有心思，高質

講真bbq既話套劇就有d爛

仆街了 我未睇

本身話有16集 點知今集已大結局？

同意

聽日先大結局
不過都估到七七八八架啦

今集少拖
但係更加刻劃出其實珉貞真係好好
佢乜都冇做錯 好無辜
今集令我對珉貞嘅同情再加深咗1000倍
最尾瑜理一家三囗嘅幻想實在太美好
佢哋本身可以勁幸福美滿

睇咗預告 但係唔係好明
唔知鋼和要去搵啲咩

16集預告

我有個腦洞
會唔會最後死果個係瑜理個阿媽
因為瑜理番生都係因為阿媽許願
瑜理返嚟同阿媽say hi
阿媽一命換一命 要say bye bye 了

我始終覺得瑜理走係對大家嚟講最好

劇終個陣彈句
對不起 我愛你

再唔係過左幾年後 瑜理係珉貞個肚轉世
集集都喊咁滯
十六集唔想再喊

瑜理阿媽死
我諗鋼和搵嗰樣嘢應該係關鍵(?)

我睇緊乜野

真心呢套劇勁喊得其實覺得成套劇唔算拖 反而想佢做長啲可以補充多啲其他人嘅故仔 開始接受唔到下禮拜冇得追

接受唔到冇得追，所以唔想完
咁鬼多韓劇

集集喊到癲 會長司機同幼稚園老師嘅劇情係最深刻
集集睇都係會諗瑜理返嚟 佢屋企就會有個人要死 要瑜理返生呢49日送走自己屋企人 咁先最虐待
唔想結局係瑜理搵返身份 太唔真實 雖然由第一集開始已經好唔真實 瑜理告別完就上去會係最正路 唔多想要搵到身份呢個happy ending

追耐咗就有條追劇癮係到差唔多要睇定有咩好追

珉貞好撚正

睇完預告有感今集都會係咁喊

幾點出今日個集

Netflix出咗啦

睇緊啦

睇緊

咁樣完，好平淡丫😥

我喊足全集

劇入面每個人都太好
哩個世界邊到有咁好既人架
點解個天要咁樣對瑜理
我久久未能平復

到底依個係happy ending定sad end?

Lm

第二集喊到去最後一集

如果最後同其他人道別既內容多啲就好

係
如果可以交代佢同屋企人朋友道別, 會完整好多

佢寫嗰本要做既事應該一早寫我覺得
本身都一心預左走既其實佢

個女條手帶係阿媽嗰條定珉貞嗰條呢唔知？

喊足全程
但對所有人算happy end

呢個結局真係最好了 如果講佢留得低又太戲劇化，可以做自己想做既野 個女記得佢 已經好有福了

成個故事都好完整 要交代既都交代晒
呢個結局真係最適合
HI BYE MAMA同時再見2個媽媽 真係好慘同時亦都好幸福

瑜理嗰條

我最遺憾既係開頭花左太多的時間唔知做咩咁
最後寫要做的事的時候有bucket list 的感覺
但如果可以早啲做就好了

不過可以係有限的時間同重要的人道別
真係上天賜的禮物
好多人都做唔到
我又突然諗起另一套戲 日劇unnatural 我個陣又係喊到
講親情既仲有白色春天，東京鐵塔
橋唔怕舊 最緊要受
不過睇咁多親情 珍惜光陰既片
都係過一陣又會變番老母個頂心杉
唔知自己仲有幾多個明天 或者珍惜的人又有幾多個明天

大家記得要珍惜眼前人

好乖
Btw點解棲旴最尾開朗咗咁多 見少咗鬼?

成個鐘不停喊
呢個結局冇驚喜 但最合理

其一啦

其二係棲旴應該知道左佢親生媽媽就係瑜理

呢套劇係我睇過最好睇嘅韓劇！
可能本人唔太啱情情愛愛，
所以永遠冇一套可以煲晒嘅韓劇，
但Hi Bye媽媽真係例外。
每集都可以喊到七彩，
但又每日期待有新集上架。

最後 終於可以星期六、日早啲瞓啦

呢集真係喊到我傻
成套劇雖然有啲拖
但完整度同劇情都好好

結局好合理 又好心痛

親情劇好好睇

你睇得太少韓劇了

真係好鐘意依套
對上一套梨泰院真係on lun 9

哩個post好快就會沉底
不禁有點唏噓
一聽到ost 啲歌又想喊

啲詞真係寫得好中
我真係唔想咁快遠
我好耐無睇過咁好睇的韓劇了
對上一套都已經係sky castle
至於梨泰院人氣幾高我都不了

呢套啲ost好正

個心痛到好似無左一忽
喊到鼻到甩😭
雖然唔想係咁既結局
但真心係好結局

諗緊睇唔睇多次好
而家打算聽住ost瞓翻個靚覺

樓主唔駛擔心 我會繼續留守mon post秒回

唔係瑜理講話鋼和愛珉貞既話
我諗觀眾都唔知呢件事

一至十六集有冇kiss /抱過

仆街 聽ost聽到眼濕濕
瑜理嘅遭遇真係好慘

好似無 連拖下手仔都好似無

究竟珉貞同瑜理跌落水
鋼和會救邊個先

珉貞成日同鋼和講yo yo yo 真係太有禮貌
做左幾年夫妻仲要唔該前唔該後

得最後嗰集有翹手

珉貞唔覺得鋼和愛佢
頭幾集已經準備好離婚申請書
可能咁樣先太有禮貌

呢套最心痛既位有三個
第一個係喪禮老豆喊到癲左個到
第二個係瑜理喊住話鋼和鐘意珉貞 唔想佢再喊個到
第三個係

我覺得瑜理望住自己個度感動啲
要同自己道別

個人感覺鋼和個人設毀壞咗

一星期24h都未必睇得睇唔切
都未計52/50中篇劇、100/120集長篇晨間或日日劇，仲有網絡韓劇
16/12集迷你劇都睇唔曬

喊啦自己入曬戲
之前睇孫藝珍套電影 又係差唔多劇情嘅 又係睇到我喊到仆街
依個結局係最好 不過我覺得最傷心位真係喻理嘅媽媽
養到個女咁大 咁好感情 離別佢兩次
不過套劇真係好有意思 提醒我地做人要善良 珍惜眼前人 活在當下 能夠好好離別係福氣

我呀媽都係急病意外走 所以睇呢套戲我已經預晒紙巾
真係代入感太強 集集喊 本身已經好掛住我呀媽 睇完仲更加掛住
今年年尾就第七年 呢七年我都唔知自己點捱過黎 每日都渾渾噩噩
但真係好就好在 佢可以道別 可以做番自己未完成既野 而我呀媽就唔可以

喊到傻左

根本都痴撚線，最尾個女主命令冚家同frd子要以虛偽地哈哈笑住咁送佢最後一程，自撚私到 身邊有人走邊可能笑得出，你做晒思想工作，心裡點都會唔舒服 你要人陪你笑有咩意思先
仲有套戲個個人都有卷戀要個女主去安慰，但只在於女性，白d講句，講到全世界既男人出世都死都係做到派精特工咁我知實會有人反駁我女主都同男主講好多野，但女主其實講黎講去都話佢係最放唔低佢老母同埋番黎最想抱個女，老公你行埋一邊啦唔好阻L住晒

收視反映左比你睇

有收視=？
咁無收視係咪先等於套劇垃圾？

結左婚，
尊重瑜理同珉貞都唔會胡亂咁做啲咩行為

梗係啦成套劇講男人呢part根本唔係人
男主角一d background都無，根本係人形精蟲要黎俾女生仔

又唔好咁講 一直講佢生之前嘅美好時光 幻想無事一齊湊囡 佢五年做唔到手術 個啲又係咩黎
同埋個故事主線就係女主啊媽 女主 同個囡
瑜理都話留係度五年 同復活 就算係再走都係為左個囡 佢成世人淨係愛個囡多過自己
所以係編劇有心將其他唔係媽媽線嘅感情都淡化少少做對比
反而你諗下男主再婚左都可以為左想瑜理留低而唔挽留珉貞 佢係無奈之中都做左好多

基本上呢個編劇都係愛媽號
鐘意既可以睇埋go back夫婦

go back好睇好多

無咁拖同埋配角戲份多d有趣d
不過最緊要都係御用阿媽

咁條感情線應該劃係鋼和珉貞到麻
頭幾集講到鋼和仲好愛瑜理咁
觀眾睇到眼都突埋

珉貞係屋企形同賓賓

編劇既錯
頭八集同尾八集個編劇好似精神分裂咁
套劇啲演員演技好好

始終再婚, 關係好難可以變翻以前咁

最尾講自己問題講番講得好少
咁相敬如賓因為唔想再失去
唔想再後悔無做過既事到失去而後悔
我心態都係咁對現任男朋友，
因為無野係理所當然，人地對自己同對人地，
不過亦都係信任問題

但求自己盡量做好, 第時唔後悔
人生真係好無常, 要好好珍惜身邊嘅人

樓上有人話其他鬼啲戲份少
因為個編劇被韓國人屌鋼和瑜理既故事唔多
前兩星期停播應該都係因為改劇本
搞到鋼和瑜理珉貞啲感情線變得好突兀
珉貞又無啦啦變左好緊張個女
本身埋左既棒球手同飛機師條線亦都草草了事

金泰希係某集花絮都突登對個鏡頭講 「黎緊會多返鋼和瑜理既故事架喇」不過好多人都唔收貨

我自己本身都好熱衷於呢套劇
不過去到最後呢幾集真係唔多對路冇左一開頭個感覺

喊左我半齣 好耐未試過睇劇睇到喊 仲要撞正呢排心情都麻麻
睇完幾個鐘，瑜理同自己講再見果下對我黎講感覺最心up，其實真係同自殺無分別，唔同嘅係你知道今次真係一個終結